{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/robero-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스타즈 호텔 제주 로베로"
    },
    "text": "スターズホテル済州ロベロは済州の便利な場所に位置するホテルです。レストランと無料駐車場を備えており、済州中央地下街と様々な観光地から徒歩3分の距離に位置しています。客室にはエアコンと暖房設備が完備されており、電気ポット、冷蔵庫、薄型ケーブルテレビなどのアメニティが備わっています。一部の客室には羽毛布団セットも用意されており、バスルームにはヘアドライヤーと無料バスアメニティが備わっています。24時間対応のフロントデスク、無料荷物預かり、無料セーフティボックス、外貨両替サービスを提供しています。また、専用チェックイン/チェックアウト、美容室も利用できます。ホテルから観徳亭と東門在来市場まで徒歩5分、済州国際空港まで車で10分です。チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "スターズホテル済州ロベロは済州の便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから済州中央地下街までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから済州中央地下街は徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、暖房設備、電気ポット、冷蔵庫、薄型ケーブルテレビなどのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が備わっていますか？",
            "answer": "バスルームにはヘアドライヤーと無料バスアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの荷物預かりはありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料の荷物預かりサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで外貨両替はできますか？",
            "answer": "ホテルでは外貨両替サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから観徳亭までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから観徳亭までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから済州国際空港まで何分ですか？",
            "answer": "ホテルから済州国際空港までは車で10分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 409
    }
}